以前嘅我太天真

明明就想理性討論件事，講返自己嘅觀點，指出佢嘅觀點有咩謬誤，佢就發哂脾氣起哂槓
夾硬話我係教壞其他人，再屈我就係咁睇，
我冇講過嘅嘢就講到我有講過咁

我真係好驚呢啲咁閪嘅人
一唔同意見就起哂槓再屈鳩你
我太天真
以為可以冷靜客觀表達自己睇法
互相交流
但我發現呢句世界就係有啲人佢唔要同你討論
就係要同你嘈交
發現自己理虧都係繼續屌你屈你
就係唔回應你嘅觀點

我對住呢啲人真係想大巴一巴摑柒佢
但咁做都係冇用
我再講落去都只係繼續聽佢講閪嘢

襯放假出去行下，睇少陣連登會冇咁激氣

出咗去成日睇下大自然
舒服返曬